其實啲青年商會點運作

見到個個好似撞邪咁
到底咩黎

同問

共狗下線

輕輕一推
見到班人喺度圍威喂，懶係識到上流人士同充滿正能量咁，睇見就嘔

咁點賺錢

我都想知